點解黃翠如可以由幾年前唔算出名 到依家咁高知名度？

12年真係唔識呢個人
屌 好似13年開始
就無啦啦好多人講咁
連我阿媽都識
到家下竟多佢廣告
都唔知咩事

老豆有錢

因為兩個男人
一個緋聞男友
一個正印男友

由粉變黑

講咗啲咩自己滲透下

留意巴打瘋狂回我post
有咩企圖

邊有呀清

佢老豆咁有錢
會唔會
我覺得背後有人炒紅佢

錯，佢個個post都回

外國重出奇, 無啦啦一個nobody可以變到幾千萬個instagram追隨者

人地響有線捱咗好撚多年架啦

愛我請留言食晒港女市場

多謝高登先

全套劇西口西面

魚泳山
都唔背後啦，明棒上神位

因為有軒達如！

好鐘意地平線上果陣既佢
依加

無人睇既台捱多一百年都無用啦

我意思佢唔係一出道就俾人捧上神台，
都係捱出黎

直必答你
因為同洪永城個旅遊節目比到好多人ff嘅空間

不如問點解cctvb成日比主角佢做，捧紅佢

Cctvb捧紅佢者，成日比主角佢做

cable 時既佢>>>>而家既佢
寧願佢唔出名